政府海外招商時，要講明無「司法獨立」

為免海外商人一廂情願
向外大大宣傳香港無司法獨立
中國企業可以在香港合法搶奪外資公司資源
可以因為國安法，拉左外資公司老闆